有冇人唔開心嗰陣會聽中島美嘉嘅「曾經我也想過一了百了」

唔開心嗰陣聽
會有少少自癒嘅感覺

由sem中聽到完sem...................

哩個Live版本真係好感人

日日返工聽

係 我第一次聽 聽到喊
知道埋佢嘅經歷之後

多謝呢個post, 喊到收唔到聲

呢排成日聽 YouTube 啲comment睇到我眼流係咁流